我覺得我老細呃保就業

話說公司生意好好
不斷請人
基本上個個月都有幾個人來
從來冇諗過炒人
但攞晒兩次保就業

有冇咩辦法可以投訴佢？
基本上只係想佢一鑊粥

你有$收咪得
你係咪想比人炒？

未炒你邊忽呃

保就業就係用黎養肥班顧主
生意好唔好都有錢收 例如百佳惠康

你是咪弱智？

我覺得佢係

我老闆拎完派返俾我地

我袋左五萬幾

閣下好想失業咩

冇炒人都叫呃？
個啲開假公司攞
承諾受薪僱員人數係零個啲叫咩？

依啲咪好老細囉

佢自己落晒袋
一蚊都唔派出嚟